美國拜登政府據報已解僱「自由亞洲電台」等機構負責人！

屌你老母臭閪

大清洗 The purge

仆街最撚反中既都俾佢收咗皮
睇來真係要玩親中

自由亞洲電台的死因係一直批評中共
china joe愛支病發

CLS

勁撚撐香港嘅都被條仆街搞

Cls

唔知邊撚個 KOL 話放心，支登上台唔會一下子改變對支政策呢

敖狗邵嵐出嚟講幾句

左膠又營:

推兩黨共識呢？變左共產黨咁搞傳媒

習近平：拜登同志做得好

敖狗邵藍可能而家自己都驚撚到震準備比拜登遣返

美國民主黨一直唔想幫香港人
民主黨過去十年都係先叫中共迫害異見人士, 再成功爭到放人刷政績

但美國人關注香港人道災難先迫住民主黨做野
先玩死自由亞洲,叫facebook同youtube抹黑/封殺大紀元

終極目標係阻止媒體向美國群眾談及香港問題, 方便中共血洗

呢兩日唔見晒反侵上水

黃世柒

喺美國嘅香港人凍過水

童登真係CLS，開始佢嘅獨裁大計

特首拜登

敖狗邵藍已hang機

美國之音呢單都好正
侵想換走美國之音啲人係因為美國之音奶共奶到癡線，但係政府啲人用「規矩」嚟限制佢唔畀佢郁人
到終於換到人登就上位
然後突然就唔駛講規矩，直接掟人出門口

收撚哂錢做嘢

下一步美國媒體會收order少報香港政府點迫害異見人士
無曝光自然美國人少左關心香港,美國政客就無壓力為香港得罪中共

親民主黨的香港飯民kol抹黑大紀元都係為呢日
因為大紀元唔靠美國政府錢係變數

話拜登政府對中國仲強硬過侵政府既黃世澤點睇

邵藍美國出世唔會啦

民主黨=共產黨

民主黨最邪惡

拜登同民主黨使同你講規矩

一樣送畀雜種

兩黨共識就係民主黨默許共產黨滅絕香港人去交換金錢利益
政治從來污穢不堪
邵藍成功上位大把課金，美國政界人脈都係好值錢

香港警暴受害人就咩都無

邵藍食屎啦

某連登仔 ： 反共係兩黨共識 笑死

話說1871年美國公司成立
英國皇室+梵蒂岡+華盛頓建立左全球精英網絡
美國有個家族賣鴉片比大清/擁有鐵路，後來變成傳媒大亨。
呢個就係福布斯家族，後來佢地利用耶魯骷髏會構建一個全球精英體系。
佢地係1920年代揀左毛澤東作為佢地政治代理人。
目的係建立一個社會主義實驗。

傲狗睇唔到

兩黨共識

澤哥話德國對中共強硬，美國 兩黨共識對付中共
呢條友竟然大把人信仲係youtube好紅下

坐緊商務艙嘆世界,理得你？

直接去佢哋fb 問啦

King
Of
Lies

拜登一上台世界大亂

國際戰跣

左膠消失晒
睇唔到睇唔到
總之你侵粉乜乜乜

Martin ooei

唔准批評中國！

其實羅家聰都有講

世柒

RFA Facebook 唔見有post

飲杯

世柒真係次次都柒

問題的關鍵係呢條友有11.7萬 位訂閱者
Martin ooei出賣港人，而有１１萬帳戶幫呢條友造勢

搞到劉細良都柒埋
劉細良之前明明反登

仲有羅貫聰

鬼叫人地係總統咩比4 years支國回氣之後更難

左膠：侵係獨裁者

敖狗點睇

美國已變成中國領土

李柱銘已經話joe係人類文明希望， 陽光

劉細良出身司徒蛙系統，係李柱銘條水
司徒蛙系統最講黨性，亞公一吹雞就要歸隊

波台藍絲狗一定開心死

今日蘋果社論又有幾隻左匪係度死撐拜登要專注內政

左匪真係世界上最邪惡嘅產物

China Joe做任何對中共友善嘅政策，左癌都會話係策略嘅一部分

啲左膠而家死撚曬喺邊度

班左膠去曬邊

拜登反中政策 得把口
奶中政策 落手做緊

咁多人屌世柒同細良？

世柒細良兩個都唔係撐 Biden 架喎 兩個一直都係撐 Trump 撐到底

細良係信 Biden 會重返 Obama，而世柒係唔信 Biden，但信美國國會、民意同官僚系統會引導 Biden 對華強硬。

不過事實係點，睇月尾香港鎖關Biden 乜反應就知。 我傾向細良講法多D

已解僱？

乜原來自由亞洲係隸屬美國政府㗎咩？

一早改左口

Radio Free Asia is a United States government–funded, independent, nonprofit international broadcasting corporation based in Washington DC that broadcasts and publishes online news, information and commentary to readers and listeners in Asia

班on9 kol 話敗登班官員講到好強硬
所以敗登對中國唔會軟
屌你老母成班國會議員坐係問佢梗係硬架
過唔到國會點任命

大家唔好唔記得南海問題點黎
當年日本諗住搵敗登傾點壓制中共係南海攪攪震
敗登飛左去同同雜總傾幾個鐘
最後留底個仔hunter自己飛走左
然後hunter 開左間公司收左中共幾億

第一日已經入返巴黎協議，比中共參與電網
明益中共

大家要有心理準備
要移民既快移
連好多 post 洗牌叫人唔好移民
睇嚟老共好驚你香港走

我集集睇 兩個都係一直撐 Trump

補英文 link, 寫明 clean house

WASHINGTON (AP) — The Biden administration has moved quickly to remove a number of senior officials aligned with former President Donald Trump from the Voice of America and the agency that oversees all U.S.-funded international broadcasting.

應該會和平啲，
全世界兩個最惡嘅喺埋一齊，
邊個敢亂嚟？

我印象中胖虎一路都支持Trump外交政策，仲批評左膠友Trump反上腦

反

預左啦

正在全力清洗 異己

點會和平
個個勢力都迫不及待想玩玩了

侵屌９人fake news香港班垃圾左膠就屌人干涉新聞自由
拜登政府因政見即炒自由亞洲電台負責人

全香港左膠無一個出聲

左膠: 咩都唔知, 睇唔到

第四日已經4把回力錶

屌你共產黨嚟
又del youtube dislike, 又自己幫人like white house ig, 又驅趕記者

中共又嬴

下一個目標肯定係台灣

你點解要post內容農場link
唔直接post自由亞洲既新聞？

任期內唔洗咁多期望
不如睇下支持拜登既香港立場新聞同HOCC
真係想睇下佢地想點
忿怒先忍住

商台新聞都content farm?
你冇撚野呀？

侵唔做嘢而家比人做了

好嬲

傲家軍潛左水

侵做嘅話又話人獨裁

商台都算係 content farm?

咁我又想睇下個自由亞洲個原source係邊，我google都搵唔到

吹呀
誰大誰最惡

咁咪即係港台？

想問下原source係邊？

拜登做得好過trump咁多

佢識咁諗就唔會畀人叫世柒啦

商台喎
cls?

畀埋（應該係）raw source 你

The Independent 都有 quote

重返力架政策、兩黨共sick呢d仲唔抵屌呀

呢家美國連新聞自由都郁

你自己搵唔到就係content farm?

死晒啦班柒頭左癌

條友係咪on99以為去rfa個網搵有冇寫自己都細俾人炒

地球完蛋

解顧埋大紀元

Thx

美聯社應該係最先報出嚟

話就話私人，但由政府津貼

2017年，OBAMA 指示改由美國總統任命的CEO負責管理原有美國廣播理事會管理下各種傳媒機構，包括自由亞洲電台

連台長都係政府指定， CHINA JOE想炒咩人都得

原來班KOL嘅時候兩黨共識係共產黨同民主黨

當睇唔到

左膠潛左去邊？
屌你老母

佢多人聽因為BNO
所以佢介意其他KOL講BNO

我柒左 以為佢寫個來源係自由亞洲fb page

一上任就清算異己 果然係雜種嘅人

NPR source 合唔合你標準?

Biden 抵屌，但關兩位 KOL 乜事？

左膠會話RFA係fake news台 不聽也罷
12港人案都係rfa爆出嚟先
嗰陣有人唔信 話RFA=大紀元

果位 Yen 姓 BNO KOL 支持石鏡全架喎，明顯幫中宣部放流料

大紀元 蘋果收得皮

廢登真係犀鳩利

愛登力係咪慶祝緊唔上水？

無啦,帶埋錢移民了,逃離中共魔爪

這幾間媒體的管理層均由前行政總裁帕克委任。多名員工和前員工曾指控帕克，試圖把新聞機構變成特朗普政府的喉舌。帕克被指控清除持異見的員工，並試圖以「安全隱患」為由，拒絕為旗下「美國之音」至少76名外國記者申請簽證。「美國之音」的白宮記者曾試圖質問時任國務卿蓬佩奧，及後遭調職，引起廣泛關注。

拜登而家只係撥亂反正

唔知乜水，無聽過

邊忽強硬？仲脆過佢副骨頭

Sorry 我睇到佢寫來源係自由亞洲FB我就真係蠢到係個FB Page到搵

上面有 link 又唔睇
Robert reilly 自己又唔 Google

登登同柒婆果然同屬特別行政區傀儡首長

哩張正

不演了

美國之音之前奶共, Trump 換人, 宜家炒晒Trump 放入去嘅人撥亂反正, Biden 嘅正途就係奶共

isis都翻生

有人講BNO撞左世柒主要觀眾群

世柒靠講BNO Ｒ大量課金，於是世柒屈人係中宣道統戰部，更號召支持者周圍洗POST抹黑

其實大把屌過飯民的YOUTUBER都遭世澤出老泥隊批鬥

【突發】伊拉克首都巴格達發生自殺式炸彈襲擊，至少13人死

四年後整個美國沒有了

直接送去北京啦！

似係大豆侵想將佢變成自己喉舌

愛登力又贏

isis

獨裁

881903都唔識

呢班人去左邊呀！左膠燈粉又睇唔到呀！出黎啦！話強硬個D

只要有人講BNO紅左，屌世澤的利益同盟（飯民）
世柒就會屈９人收錢攪事去保障自己利益

起手式
我係印尼華人好了解中共>我屈錯人都係為大局＞呢條友一定係中宣部／統戰部

因為港豬係一班突然政治的人， 一見中宣部／統戰部呢類新字就覺得澤神好有料唔會錯

兩党共識

如果係果位乜乜 yen ，上面話係石鏡全既人
咁黃生無屌錯

問題係黃生屌晒所有講 BNO 既人咁滯

宜家咪變奶共Joe 喉舌囉, 最好請埋胡錫進入去做consultant 就可以平衡吓啲觀點就最啱啲左膠口味

黃先生不嬲屈得就屈

課金？
一個月課幾多啊
Shirley yen 係靠跟風鳩噏嘅垃圾
點解唔屌得啊？

咪叫BNO平權教主講你知，盲粉真可笑

要睇下邊個，言論自由果班咪同齊啊哥、昇旗二同一個移民集團
基本上 CAP 水呃錢，問人拎個人資料果班我都會直接屌柒佢
你怪土共成村文宣系統集體放流料好過啦

11 Joe
中共實係有相係手

錢錢錢
條友搵班死忠亂屌講BNO的人係利益

６１２基金無錢就係因為黃絲的錢少左捐基金而係捐比KOL

你講自己啊

係大豆侵攪衰美國，玩一言堂，拜登要幫手執屎

之前浸換美國之音啊頭
但係傑斯同桑普一講美國大選種種不公，RFA即刻停佢地節目

宜家再換人都係食花生

我記得RFA都算左膠
香港開得咪既都冇幾個支持Trump
咁都比人搞

世柒成日叫人捐 612 屌柒分化 612 話 612 無用班人
仲有世柒免費幫 BNO 寫信比 Home Office
又唔收錢答你 BNO 問題既 Email

John_Weak同支持左翼？死咗去邊

中國又嬴
世一強國

響燒山、城寨、沈旭暉諗Hide起佢地嘅Patreon數量之前，分別係有26000、16000同6000個黃屍Join咗，以每個平均15蚊美金計，呢度經已係每個月72萬美金，五六百萬港紙

[red]其實一定低估左[/red

兩條ON9澤粉咩都唔知仲話我屈人

拜登奶緊共同執緊人民幣呀

支持左翼有係度幫拜登奶共政策護航, 睇#138,158 同176

世柒屌燒山係鬼黎既，所以唔關世柒事

沈就唔見世柒講，所以唔知啦

城寨早期就拎D錢買 3D 機器做 filter、E家聲稱拎D錢起個 Platform 做 Youtube 對家。 信不信由你

利申，我 3 個都無 join，收到 10000 直接比星火既

拜登奶緊共同執緊人民幣呀>>> 愛侵力永遠諗野都係非黑即白

pin

Pompeo 之前都有開美國之音波屌佢地奶共, 係得啲愛登力係度死撐姐

Pompeo 之前都有開美國之音波屌佢地奶共>>>> 由大豆侵委任?

都想睇下呢個真心膠點兜

石仔

最好啦，啦啦聲送敖狗中

咁黄世澤條數係幾多呀？
一個月要課幾啊？

有無果班國際左膠線嘅FB, Twitter?好撚想去bin c

呢撚樣唔係左膠
係五毛黎
支持黑警架佢

push

Pompeo 係 Trump 委任所以佢對美國之音嘅批評就唔準確? Pompeo 任內都批評過中共用集中營迫害西藏人, 用國安法迫害香港人, 不斷係國際上收窄台灣嘅生存空間, 仲有講明中共係美國嘅敵人, 要distrust and verify, 依啲觀點睇法係咪又要因為佢係Trump 委任而 disregard

我每個月捐四位數嘅錢畀612
我想知恆屍呢條白兵粉有無捐過畀612？

美國人自己唔搞，冇計

燒山

推

你話Pompeo之前屌美國之音，我就係想問當時美國之音班人係唔係由大豆侵委任?

預左
上年大選有人制造假消息影響大選
拜登會優先清除那批人
蘋果日報都有份
所以拜登應該都樂見中國借刀殺人
再支持對自己有利的媒體在香港活動

國際線嗰班左派梗係唔會覺得有問題啦，都唔知上面班人咁緊張做乜

蘋果轉左軑好耐喎

習:嗯~*

黃之鋒果班咪一樣死撐民主黨

前任 Voice of America Director Amanda Bennett 2016 年3 月上任, 你唔識英文定唔識google?

乜事都會

應該就快出手

左膠死全家

老老實實 恆屍 我就信係手足黎，之前仲幫手查浮屍案

但世柒真心直必腸得罪人多稱呼人少，亦係事實 佢屌人果D你要自己分析，佢屌人血九大鬼果D就明顯真係共產黨走狗黎，大紀元果D就真心膠痴線型KOL同傳媒、袁爸就傻佬 9upper 一名。

總之自己分析啦，由利益去睇就知果個係人定鬼。

5毛同打手話戀童佬上台唔會改變既事實

大豆侵份人一言堂，唔啱佢聽就亂屌人，同班愛侵力一樣

LM

左膠：點知喎

香港全部國際線KOL都係

等John weak 入嚟幫佢地洗地

左膠食屎啦屌你老母

黃媒以外嘅角度唯有就係靠RFA
摺晒佢睇條撚？

d 5毛去曬拎錢啦
拜登都上左去
可以收工

你呢個回應係回左上面位巴打d咩呢

個班5毛嚟
目的達成 咁係唔上水

正確

這個又係極品

全部樂觀撚都收曬皮啦

今次到cctoy 威翻次

都話
時事台大獲全勝
成班左膠買錯邊

燈

Pompeo 之前都有開美國之音波屌佢地奶共>>>>大豆侵份人一言堂，唔啱佢聽就亂屌人，同班愛侵力一樣

回應緊呢樣野

應該叫世柒，西涼大都督回水
分析成日錯又亂捉鬼

世柒呢啲聽佢當消磨下時間啫

無知真係可怕
蘋果係肥老黎既
肥老黎一直都係同美國民主黨接頭

蘋果立場就係美國民主黨放係香港既反共聲音
扯貓尾用既，所有野都係要controllable
等同泛民呢十幾廿玩做既野一樣
目的唔係反共，係要達至平衡，永遠KEEP住呢個STATE佢地先會有票有人支持，係條產業鍵黎既

點會容許啲真正要反共同滅共既聲音存在呀
咁咪顯得佢地既主張根本無撚用
唔可以俾人有政治覺醒
大紀元新唐人果啲就真係仆得街啦

黎智英支持Trump連任，俾朋友屌，依然不改立場

肥佬黎撐Trump

依樣野我近排都係到諗 種種跡象睇美國根本唔係奶共 而係中共係美國某班人訓練出黎 你中共專幫我做污衊野 我控制美國去幫你擋

連肥佬黎都醒覺

美國共產主義

傲狗死撚左去邊

三日已經奶共奶到入子宮

RFA好親Biden，親到剷走咗個支持Trump嘅主持桑普。

所以你明點解有咁多[鬼]啦

中國都有得強大嘅話 個社會實發展得更快

自由亞洲當日仲禁桑普討論美國選舉，最後都係要被炒

一早已經係撐共和黨，如果唔係唔會請 Mark simon
蘋果係 d 編輯奶登，不過老闆唔會干預新聞編採自主，所以蘋果有時 d 報道好難頂

美國之音喪鬧中國N年
被處分不都就是因為一句話嗎?

推爆比美國人

走去膠拿大

真唔真啊喂，好大件事喎

睇新聞原來係炒左個保守派侵粉
換左兩個台灣出身既新聞從業員
咁好難話佢鋪親中路線既
只係政治清算政敵姐

泛民１９年撐運動係因為２０２０年有選舉
無左選舉咪收哂水

但最後都係俾共產黨清算
變左做左人質同美國佬講數

係咪鬼睇你用咩角度睇啦
又唔係非黑即白既

不過唔好只意呢班人會同你光復香港咁傻豬囉
光復左咁佢地仲有咩角色呢，你都要幫諗下架

好嘔

我睇唔到
你愛登力左膠

羅37 張崑陽 許穎婷

劉正又上水

勁似689同777清算各行各業
根本用同一套手法

獒

民主法西斯
叫班藍屍狗睇野啦，美國民主黨係你地至愛呀

大家唔好咁緊張住先，新上任既本身係響電台做緊，係台灣出身既

下我本身以為VOA係反共

無用架。
只要你係講拜登不是，就無人理真定假

趙氏？

反佢老母，上年已經幫共黨滅聲，做做下訪問cut左

但係新換上去果個直情係台灣出身喎 係奶共定純粹黨爭要再睇定啲先

台灣本地都大撚把共諜
白狼
紅派
國民黨
何況美國台灣人？

趙小蘭都係台灣人，又係食過中共大把利益

HKDC應該都就黎被cut funding

咁唔該拎啲證據出黎證明佢係你講嘅呢type台灣人
係咪要直接用蔡英文派過去嘅台灣人做先至唔係奶共

開心啦，求仁得仁啦

前美國之音中文台台長龔小夏已經講左呢個台灣婆係超級擦鞋狗一隻

撐民主黨嗰班岀嚟解釋下

見識到真獨裁未呀左膠

美國3億人口,無咗佢都得
更何況,拜登為咗中美友好關係,隨時出賣邵藍,將佢送比中國都得

兩黨撚呢

共諜唔計

病發係必然，
今次推 China Joe 上台，
大家親眼睇住 Media Warfare 點樣大規模進行

引用番我當初其中一個上司同我講的野
一個人是否做到野,唔係靠把口,而係靠做個吓
你是否做到野,d人已經睇得出和心裡有數

拜登是否反中反共,唔係睇佢把口
而係睇佢做個吓
之前,拜登咁多年參議員和8年副總統生涯
佢係點?大家都睇得出

wtf禁傳媒聲! 支那式手段!

前兩個禮拜個班左膠登粉, 一過左20號就唔見左一大半
好明顯跟本大撚部分都係五毛PR黎, 收撚完條尾數影都唔撚見

西涼同德國潤腸的支持者潛左水

連美國都言論自由已死，真係咪撚再對香港有希望
清算記者、網台係國際標準

敖狗去撚左邊？

有段時期
亞視《六點鐘新聞》之後一定緊接：

「歡迎收睇《美國之音》，我系任莖揚」

印象中報導

美國失業人口
美國颶風災民
美國醫療問題
美國校園槍擊

你話呢

Ccp loves chinajoe

袁弓夷集團可以聽住先 太多武俠小說

Nba 籃網個老闆都台灣人啦

蔡崇信就係因為發表過奶共言論 所以先話要睇呢個新台灣人具體有講過同做過啲咩
台灣人就奶共咁蕭美琴係咪又奶共

twitter都好似冇

有冇其他fc

美國都好撚唔安全

唔見其他汁

又炒車

有時就話口頭反支話佢幾句
真係落手腳做野批評支共就炒
係人都知隻廢老咩料
全世界真係自求多福
奶共美帝政壇活生生竊國造王

其實唔放心都無撚用
要嚟嘅就要嚟

鞭屍有撚用咩
日日你鞭我 我鞭你咁有撚用

美國之音未換人之前有排係含到雪雪聲

美國民主黨一直欺世盜名
打著民主旗號 實則勾結共產黨

唔需要理樓上條友9up
先前自由亞洲都封左最反共同批評美國民主黨的主持咪搏放生

現在拜登政府覺得交人割席都唔夠炒埋台長,「自由亞洲電台」行內最出名係反共仲榮獲大公報狂屌

正常智力的人都估到新台長係咩政治立場

同埋好似樓上條友的講法,呢個世界無殺人犯強姦犯
因為唔係當場影到就唔計
就姐係藍絲答唔到因何示威者入完狗屋就陰道出血,骨折所以把警暴證據門檻托到上天

媒體身為第4權本身就係其中一位掌權者,大家可以見的係傳媒對選舉結果都有重大影響,獲得群眾信任乃掌權者的責任

登粉依家好開心
遲下一齊入集中營happy happy

兩党共識
美國共匪同蚑那共匪

DLLM搞到Rachel喊

你識條春咩
兩黨共sick牙唔好得罪民煮黨牙
係咪想搞禍我地國際跣既功勞牙

信佢果班無撚經歷過條柒頭係高登d柒事

佢上年12月10號上任，做咗一個月多啲就畀人炒。至於佢上任前有無畀人阻止過，我就真係FC唔到。

比民主狗拉布玩左3年半呀
侵根本太善良唔識出手

黨爭得黎鬥反共其實係好事